收黃子華任何日子兩連或單張 自用

如題 有誠意收 請pm. date and price!

一齊收😔

求黃子華任何日子兩連飛 有誠意

接受合理炒價